Title: Nun ist es schon fast wieder zwei Wochen...
Date: 2012-04-13 15:36
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: concerts, memoryhouse
Slug: nun-ist-es-schon-fast-wieder-zwei-wochen

![memoryhouse-pixlr]({static}/images/memoryhouse-pixlr.jpg)

Nun ist es schon fast wieder zwei Wochen her. Und doch will ich ein paar
Worte zu dem Memoryhouse Konzert in München schreiben. Ich war war
eigentlich schon lange nicht mehr auf Shows. Ich habe mich so auf
Memoryhouse gefreut. Ich verfolge die Band seit ca. zwei Jahren und war
so happy zu lesen das sie nun auf Sub Pop gelandet sind.

Kurzfristig ging eine Email raus das sie in München spielen. Die erste
Europa Tournee...Tickets gekauft...unruhig
geschlafen...Aufregung....dann war es endlich so weit. Ein kleiner Club
in München. Die Fahrt war lang aber erträglich. Ich war ein wenig
geschockt über die Anzahl der Besucher. Es waren so 50. Ok...es war ja
Montag Abend und Memoryhouse sind ja auch noch nicht so groß hier in
Deutschland. Die Vorband wirkte wie eine lokale Schülerband die
Rockmusik machen wollte. Absolut unpassend für einen Abend der
eigentlich dem Chillwave verschrieben werden sollte. Naja...da muss man
durch. Immer mehr seelenlose Hipster Marionetten betraten den Club. Ich
frage mich ob ihre Erscheinung auch ihr Inneres wiederspiegelt. Scheiße
Aussehen und kein Spaß haben als Lebensdoktrin. Zumindestens tut man so.
Steigt die Anzahl an Hipstern auf Konzert um so unwohler fange ich mich
an zu fühlen. Vielleicht sehe ich nicht gut genug aus um diesem Club
Mitgliedsbeitrag zu leisten. Es sollte mir egal sein...sobald
Memoryhouse die Bühne betrat und sie von ihrer Beamershow angestrahlt
wurden...ab diesem Moment war mir eigentlich alles egal. Ich war total
entzückt von diesem Klängen die ich zu meinem offiziellen
Frühlingsanfang deklariert habe. Danke...

